[工程佬] 有冇做緊sub仔既巴打？

對前途好撚迷茫
見唔到有前途
有冇人分享下

準備轉sub 仔

做緊 見同事日日比人屌

邊行

做緊 日日番工等收工

好唔好pay

日日比人屌[sosad